仲有無人玩Puzzle & Dragons (171)

開

好

樓名支遲

個

佢會唔會唔再出女英雄機嫁
出喺god fes 又冇得換

po

屌你老眉

都

why

明日5/11(土)14:00～より8thRound開演！
ＭC・EXIT、特別ゲストにイワーイ（ハライチ；岩井勇気）によるテレビ東京『おはスタ』公開収録など盛りだくさんでお送り致します！
ヨシモト∞ドームステージⅠにて観戦無料！ぜひご来場ください！

聽日第8rd了
還撐不撐金毛

女子機冇愛
慳番

E家興咩隊

暗時有貫 好似唔錯

係咪有靈感拍片

今日條體打左赫拉關 唔開GAME了

原來都有10倍

抽極都冇蛋黃鳩

不錯

有無人幫打雙極3

回復力369

有冇火拳

嵐龍297後都375啦

我估聖誕會出聖誕冰拳
2年都出英雄機cos

好似唔太吸引

死咗啦 比赤犬打死咗

之前係咪出左把武招技可以洗走天降毒

我唔記得左邊隻

通靈王個飛機頭同火狗

獅子

唔該

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

立法會集會:
5月10日 星期五 夜晚8:00-9:30 (部分團體通宵留守至星期六)
5月11日 星期六 早上8:30 (開會討論修訂逃犯條例)

若不能阻止立法，稍後立法會二讀/三讀時，行動將升級

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人多達46條罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

發覺木魔貓 好似冇乜力水

低倍過桐人 都唔知你玩黎做乜

仲練磨緊 冇得出場

見成堆木魔女 果d野
咪抽黎撚下

木魔爆炸果下 平均得2億

禾saber bbg是但轉都有e個數

7c隊果然係辣殺

會唔會你先係辣殺

唔會

之前仲有人吹奏
木魔加乜鳩麻倉武 就係完全體

不外如是

你不如放隻波利做隊長然後話木魔無力

1001

木屬是無味

留名

再次證明，智商呢樣野真係無得醫

我都覺換左都係打唔過里三 on99咁冇左唔個代幣

我頂你又中

冇

你幾時死

有冇人玩恐山

98是不死的

D咖唎係咪賣得
畫師都可以比人炒

各位巴打有冇花嫁唱導神 留id 過lv9

可以掛俾你

167 048 598

原來派咗冠！

加左了 感謝你 我搵左成2個禮拜

加ed

點解98乜都有🤔

係呢到我想多謝('-')ﾉ巴/絲打，佢係第二個add我o既人
佢隻花嫁唱導神好正，伴我走過左好多路。
頭果兩星期有佢照住，我真係直行直過。
如今我成長了，雖然唔係成日用佢，但係每當我一係戰友表見到('-')ﾉ巴/絲打
我個心真係有種安定，佢唔介意我低lv。
唔知我d怪對佢嚟講有無用

到底第一個係邊個

腦？

lm

可能係我

利申玩左25xx日

想求木Kitty繼木刀長掛阿彌陀丸3神殺/麻倉葉
364804041 啱用都歡迎

Added

留名反遲

又搞事

剩係冇良心

6清掛左隻貓

你都係啦

我換返嚟

得一隻土狼轉唔轉做武裝比木kitty 本身都少用土狼

ゼラキティと衛宮士郎を比較した際、火力面以外ではゼラキティの方が使いやすく強力という判断。ゼラキティが持つリーダースキルのコンボ加算効果も、かゆいところに手が届く感じで嬉しい。

105317898
木刀kitty招麻倉憂kitty

連隻士郎都賠埋落隻無口貓度on9

睇下自己士郎隊齊唔齊 eg解覺覺通
組極都唔齊隊 就緊係直接變木刀

得電王同拳佬抽咁耐都冇用過

是

我

未用過就木刀啦
隊隊都可以用 好過你擺係度

Kitty已經手持木刀了

0課有3木魔女有葉值唔值得課2單落去抽木kitty

無印花咩

得到1粒

喜女蘿由唔識動L,棄驚了

用葉隊咪算

你地木KITTY入雙木魔女定入斷龍
木魔女1串7C平砍好似好細力咁

想問下 L字消個加乘係根據成隊有幾多L覺，定每隻寵睇番自己有幾多L覺去定各自既攻擊力？

點解要用木刀kit

用麻倉唔是好d咩

麻倉廢

有麻倉邊個想用木刀

有冇刷幣片share

All in 女子機有冇得諗

睇自己的

Ok

有幾多葉武?

玩左幾場kitty決定將葉本體轉撚埋武比kitty繼

有咩刷

求問：財窟有冇雙暗魔女射擊或1C隊編成

5夠彩西牙

笑能4

無口貓做隊長除左細力少少之外都無乜唔好

繼4撒旦

得單邊暗魔

啱啱爆咗啲位 招下朋友先
420700097
水魔女
火魔女/恐山安娜
安娜 > 暗魔/猶格/大威德明王/原作版犬夜叉

全部都無

呢啲我嘅 有需要就加啦
我都成日用火魔女搭恐山打60x

想加 但full了

Del98 fd

咪啦

Kiki都中埋 kitty呢

細力已經係兒登原罪
無盾第2樣原罪

見到好多人無口貓超覺係7c
新手想問點解要用7c唔用貫
隊員放左木魔女應該道中應該夠力
無口貓唔係應該超覺用貫咁樣貫既時候大力d?

得一串木9粒就九筒大力，兩串木或以上就combo大力（確保7com情況下）

所以開無口貓轉9筒加一串
2貫27com會大力過3貫一7com?
咁樣我明了 唔該曬ching

貫留番俾木魔女就夠
平時7c大力啲
好似係

4血回同盾差唔多ja 🥺

擋唔到重力

如果係咁既話 得一隻葉既武裝係咪應該俾木魔女

其實貫/防雲好過7c啦
當你道中轉到7c，基本上木魔女都夠秒撚晒d怪
到打boss既時候開完陣再轉到7c+9筒既話木魔女又係打撚晒既
但如果開陣真係咁啱開得唔靚，轉完+加完combo都得6c
頭尾多個9筒既話就算觸發唔到7c覺都有足夠火力比你一野車撚死隻boss

我本身都係咁諗 所以我自己果隻都洗左做貫
但係見到好多人用7com 諗唔明先上黎問下

想問下依隻邊到有得打？

呢隻要慢慢進化 你google pad+佢number就會搵到佢啲資料

木kitty隊太易7com了

掛左隻木kit 收友情收到手軟

On9仔先用

打到冇體力都唔跌

話時話大家平時裝殺手潛覺落平衡type打手個陣會揀邊幾隻殺
我自己裝完神殺同龍殺之後就諗緊究竟裝惡殺家機械殺好

打啲難啲嘅關應該會易啲跌

想換kitty 但得一麻倉武加一木魔女 會唔會唔夠力

阿真認證

月任有冇龍女降

隻嘢要用嗰陣啲潛覺轉頭就洗走啦
食定嚟托柒

木kitty值唔值得換？

道中轉到7c 木魔女都唔一定夠秒
咁秒唔到嘅情況底下
覺7c就打多啲

又或者唔想轉/轉唔到9筒
咁7c就好啲

Stage 3有關應該易跌啲
不過普通關打到閪迷都係跌空氣
有體可以刷住等降臨嘅

唔該曬咁多位ching
小薯決定左轉做7c
因為覺得要貫既話木魔女都應該overkill
轉7c幫手打道中 因為成日都得一串木

都係等降臨算

喂 6清
之前兵長X靈龍果隊係點撚樣 唔記得左=.=

有木kitty但得一隻木魔女同冇麻倉優

打金幣目前最豪華既隊係點樣

中間次序唔記得左XD

@眉

有邊關道中3隻木魔女7c係秒唔到.......

鬥技場

係咪我嗰3隻食咗春藥大力過正常人

你秒到邊層 講嚟聽吓

123456789

一開始GAMEWITH寫到隻KITTY貓又低倍又剩 S都好似入唔到
依家上到頭五

裏三針真係好難打

睇漏一眼都死

打到水龍喚士 以為打頭三下都打58587

點知原來第二下係585870

多鬼左個零

咁就拍死左

好癲 木kitty場場鳩轉都win到裹三針

兒登刀系啦
最後個個換又問點組

【パズドラ】ゼラキティ最強編成

先知牙遲

早幾日貼佢條片比人負皮

係 好穩

d隊員，要call 3z黎先得

無限彩聖誕龍任食架喎

係我太廢定點仲係未過到裏三針，平砍一時唔係好夠力咁，魔女d技都控制得唔好

三針都唔洗破吸

13關遇到個隻10turn吸收盾會99重力再打人

13F之前放晒啲魔女同KITTY
聖誕龍同R龍前果度偷幾RD 就會自動彈返起

真係冇帶過破吸打呢隻野
控傷/磨都冇乜難度

大叔換走邊隻好D?

入多隻魔女

冇咁多隻 入木主得唔得

你上面又話道中冇嘢秒唔到？

55

ADDED

miss咗一隻彩西

Sorly我記錯，減傷隊先係可以唔落破吸
你落破吸是對的

早幾日用愛貓繼公廁娜武裝，柒左即刻換返大叔

有無清可以阻止因L中kitty

kitty超覺7c定貫？

貫

7c

177386426
有無kitty 加我

防雲

抵啦
做得con佬打手預左啦

誤會
我只是貼高質量的轉珠和分析影片

多謝巴打提點今次d技turn控制好好多
試左3,4場，前幾次輸大意，最後終於過到

最後4round kitty+木魔開住技秒住過好勁

KITTY魔女換唔換得過

唔換

換

求fd子 195643482

有木魔女必換

唔整埋防廢珠?

冇防廢

要不是木魔女照顧你們木隊 完蛋了

拼圖和（木）

RX

有冇讓一隻寵的燈龍周回TEMPLATE抄,通常去邊度搵

如果淨係升一隻技,係咪打66體會效率高D,燈龍應該一隻夠?

食喇叭啦

又搵唔返 大花龍 升技 去邊到升
求指點

常駐加強關

大水龍呢?

絕對零度

1C快刷最高攻係咪貞德?

係咪已經無島龍關可以打
常註+蛋關要撞正木奇美拉 升木主技
條路好長🙉

3-9-3 難攻不落

原來啲舊關收晒喺到

Thank you

大魔女弟子加3隻桂個砌法係咪同之前水瓶個砌法一樣?

想問下如果1隻勁既木隊長都冇既話, 用唔用印花換隻木KITTY好
見佢冇減傷好似唔太好用

用

唔用

1隻都冇 梗係換 之後做隊員都得
到時唔好後悔就得

新手一問 財窟關係咪冇辦法換到虹幣？

唔該哂上面既巴打先睇下呢個禮拜抽唔抽得中再決定
之前已經後悔過一次係換士郎諗住400倍好似好好打,點知隊員唔夠勁加對隻野冇愛就掉返入倉

今次同樣對隻KITTY冇愛,廢事換完好快就擺埋一邊,就算換黎溝女都冇乜用咁,屌依家邊有女中意KITTY架

禾中意…

小妹都中意

叫咗男朋友抽齊一set俾我 抽到而家都仲差隻kitty😤😤😤

你有足夠印花就必換，唔係就無謂。

依個pool啲六星都冇咩用
追佢1隻（1.5%）太唔抵，除非你要順便抽蛋黃哥/三文魚

@牙真

禾中意KITTY入倉

佢琴日好出力燈放過佢啦

木屬

點解仲見到執

為左齊五屬姐

唯一隻6星限上榜

rx都排第一就知呢張完全冇參考價值

1分咁解 不過認同唔俾0分真係冇參考價值

黑龍比眉收了皮

kitty上到第5位

求fd
Id: 157083591

Btw放醫女神定奧丁龍好

醫女

可唔可以講下點解，血回都夠

大叔同神威遮難民風神技唯有真係放隻風神落去
有冇Ching幫吓眼睇吓有冇野可以執

激死死死唔夠力破佢防 射唔到根性

【PAD直播】女子Super GodFes建議、道蓮x光魔女刷4倍異形1200萬一場、英超煞科日

IN 黑龍WE TRUST

異形個只機雅 出150%重力既條件係咩，成日打太快未儲好破吸比佢重力打死

有冇ching想要kitty銅coin？
打多左5個

乜撚野濕鳩杯黎架

戇鳩杯

隻令和7x6開技都可以卡珠

屌你呢個同紅蘭盃有得揮

山本食屎眉 山本老母俾眉屌

個盃鬥時間定combo

鬥運氣

究竟邊個天才諗到將抗神機放最尾

到底係L盃定COMBO盃

LCOMBO盃

點玩個盃

濕鳩杯

154夠頂到尾未?

係我電話問題定咩？
難入game，lag機
有冇人都係咁

我用電腦玩答你唔到

求教學

咩機

轉快d

邊關開技

斷

肯斷冠未

上次咪斷左

弱智，好心7*6果陣開技就每色4粒保底啦

個杯痴撚線

所以佢咪俾左5下洗版技你囉, 開晒5下都卡一色就抵死啦

開到第四下佢局我轉珠

hold住10秒可以唔轉

學到嘢 啱啱用呢招過咗關了 thx

打左成條體先明隊長技唔係要五珠相連
轉刊我死死下
仆街

今日星期一 又可以瘋狂開工開OT

什麼 要返工

要4珠

('-')ﾉ

山本係咪好憎令和

登入無送抽

果下送抽俾山本食左

好似要打個乜鬼闘技場先有

手賤2抽左 中左隻廢物喜女同水秤 我想要汁行呀

3次神up 2900石0木魔女 我屌你老母？

2019仲有人追木魔女

要追架咩
隨手6抽都彈出黎

五珠都碌左入30%

9ho又開始左手同右手合作

？

轉會了

你就好 我抽到手軟課多10pack繼續抽先

今次部機好撚抵抽
女英雄7星仲係2% 仲有其他限
之前果部除左7星女英其他都垃圾

咁你又慘D
我無木隊長就出木魔女
我想中+3C時魔女光魔暗魔就唔中

4隻時女7隻光魔2隻暗魔女

女子機嗰幾隻全部唔中

中左第7隻執行同第8隻水龍女

點解你可以數住 你一路冇換過野？

45抽

唔計換左果d 而家個box 度有

咁我第一次中執行

喜女神賤過雞
2個零課中完又中
雜色隊

女子機無野想要

一抽回想時女神

屌你老母中晒伏

又贏

7抽1隻木魔6抽都垃圾

冰拳魔女有乜用

屌你又中？

課金唔中課嚟做咩

助養

仲歐能過98😑

點解要咁做

No 尾

kitty又抽唔到
10石機淨係抽到大token
究竟課金user點樣先可以擁有kitty

收到風 未中到想要嘅唔算課金

牙立幫我轉杯未
上唔到10%

乜有限抽咩

抽kiity機囉

終於打到木精靈王

可以進木主

+4c係咪唔會計落平均c度？

會

3抽

冰拳契弟有乜用

想課一pack嘅時候先冇咗個優惠包

好事嚟，逼自己停手

鳩肉人

Dmc有撚排拖

dmc真係留到9ho fes先出

出舊合作都算，你出返ff 死神 龍珠嗰啲好唔好

係唔係要刷返本書= =

到時出dmc 出 hea技
山本點謝罪

成班人咪又係鳩沖

係咪要等佢降臨出先有得打e隻返黎？

肉

乜撚野..
DMC係唔係下年先出???

重玩16抽

再刷過，無一半係限都唔好停

成SET進晒做裝算數

屌自膠以為你新ac

玩返之前個ac，用返舊神
雖然唔多夠力

得3隻堅慘

咁我6/24都未係好慘 等9ho fes派返啲石

('-')ﾉ
今次個杯幾多分先穩

發覺呢度人手一隻冰拳魔女

今次要抽齊筋肉人了

我都唔知

Del驚了

近期玩番，想問下係邊出閃龍果，差幾粒

有3針兩隻字嘅關同木曜超地

邊一關有3針兩隻字

我都係聽依到d人
詳情你要問下其他人

我諗我知邊關，但唔係下下出
仲要唔係下下過到
用呢隊過唔到係唔係我問題

cls 4隻木魔女了

淨係知水隊缺秒數既可以落
其他唔知

咁咪打木曜99定50體個關◉‿◉

三針唔洗破吹
好似係

三針唔洗破吸
好似係

白狗女有咩用..

麻倉武都冇你話邊個問題

筋肉人隊長可唔可以上修變做火屬mk
覺醒血50下加9筒

岩岩玩番無幾耐，有咩方法有

買過個acc就會有

點數到4隻

心算

想問一下水屬有邊隻有解覺醒無效既技

印度佬

女子機真係有料到

一出就孖妹

艦長

唔該巴打 唔好意思做左伸手黨
但戰友網無跟技搵又諗極都諗唔起有邊隻

抽十石定留石抽合作好？

唔要求主屬既話
間桐櫻都幾好

艦長
新嗰隻水radar龍
覺醒寧寧
3 7c嗰隻系列神
鋼煉鷹眼
銀魂（好似係）有隻金蛋解覺醒+4rd半減盾
新水天

果陣無換到

咁你考慮吓唔好玩pad

惡到 你好有型

阿彌陀丸過氣了

黎緊是鳩肉人時代

訓身筋肉人

木魔kitty 值唔值得傾家蕩產換

唔值

值

依位清唔好成同我打對台ok

想要就值 唔想要就唔值 呢D野好睇人的

清識波

等睇木鳩肉人上TOP10

COMBO隊長 木魔女食正TYPE

睇你D片當玩左

打極都係13萬 ON99

收到風 鳩肉人面具2way加4抗性

13萬幾多%

9.1

少一樣都屌柒你

講得好

佢就係想要呢D

夾正月木希

木屬又贏

牙眉又呃撚含

楓隊有咩必需
木宙

木魔女x4

楓牙

2019仲玩楓隊

40抽終於抽到，大出血

點樣數到40抽

火屬暗時隊長技玩落又幾好玩
不過完全冇人掛要嘥隻鑽龍果退隻暗屬自插黎試機

賣晒其餘啲垃圾啦

想問應該課定幾多pack準備抽筋肉人？

一萬pack

咁用咩隊好

收到風下隻年號寵要四屬五粒相連先有倍

到時執咗笠了

永續PAD

你地有無咁長命呀😑

PAD執之前會唔會出DMC合作

9ho fes開 10石合作

DMC將會係PAD2第一個合作

CAPCOM貴D呀 DLLM臭西

係呀，都係得同屬CAPCOM嘅MH係合作10石

令和畀狗屌

唔個點解d人咁期待DMC .... 唔一定勁架

次次都話唔勁
咁幾時出先勁

執笠pool最勁

果班人好難服侍架
出得勁少少又話9HO迫害佢 又無石無TOKEN
出得渣又話拖佢幾個月比啲垃圾佢

次次有其他復刻 ： 又推遲DMC / 等到執都未出

果班友有幾多個玩左新果集DMC ⋯⋯⋯

普通合作仔都唔知有咩好期待
完全無興趣
啲人仔一個都唔認得 岀得勁咪抽兩下 廢就

仲有9ho習慣撚玩家 愈期待愈廢 到時有無巴打表演儲幾個月石抽垃圾

暗時女都幾難抽

100090608
長掛木刀木KITTY
啱用隨便加

諗緊用冇鎖個五隻換kitty, 大家點睇？

平時用開執行者，黑saber同葉

垃圾rank

暗米
畫得好撚靚

Twins話晒合作
賣聖魔王同叫真乜鬼，暗個隻
賣左都可以抽返
雖然應該都係倉底貨

LIN呢

聖魔王同暗個隻冇用咩？
我以為twins唔勁

twinstar戚合作又點，都唔會用到

ok已買機票

一集都冇玩過

lv9 點打,有愛貓,執行,saber隊都打唔入

隊隊都不外乎寶石姬

算覺醒還可以既4手指
主動未至於太差
缺手指既隊入佢都還可以

帶齊殺手就得

協力的話用炎柱好輕鬆

我用執行隊
盡量帶50下隊員同武裝
再帶舊暗印增傷
開2色陣秒

有荒龍6號,伝龍喚士,龍刃機放水saber都打唔入,定潛覺都要killer

集郵
大家都係用唔著同無得再進化
賣左有機會抽中條數好計d

搵人3重力carry

用轉宙搭雙龍惡殺隻野
搭埋3龍殺應該乜都死
搵人協1人1邊出晒技全力轟秒住過

Ranking唔小心上左144000

屌你老母8%中女子機 就中晒8隻女白狗比我

分一隻比神眉(TL)

佢係狗女

躝啦

最有用果隻仲想點

揸住8隻可以點用？
屌想要水咖哩呀

係咪又要8換1

其實我都係想要水咖哩
結果係出第2隻動時

Ok你出request

唉屌 見呢排buff雜色隊就想整返隻水咖玩吓
點知又係抽到損手爛腳都中唔到
睇黎要等半年換佢返黎

台主最多水curry

出山本彩合作

我屌鳩死台主呀！！！

即係你又抽左100下？
不過呢部機算抵抽
女弟子機竟然有2%勁意外
如果要追弟子抽呢部抵過原機好柒多
一樣價錢由抽啲垃圾5-6星變成有25%機會中印花

係 好耐冇大大力抽啦
睇機率係好抵呀，但咪又係側晒落一隻

有無大佬資助下我

角龍

收到風暗MIRU將會係TOP1隊長

OK買定機票了 清一齊嗎?

到時見

已經係會場門口排緊隊

用左HELLO KITTY都冇人加既

見到牙介既話幫我打幾拳先 我冇咁快到

重課有兩隻
輕課唔齊配套

好想要隻喜女神

好多人加喎

啲料又要壓到去9ho fes先有 山本對自己真係好有自信

Kitty除咗 木玩龍外
仲有邊隻直心追打寵可以用

木魔女

愛貓都有

冇木魔玩咩kitty

可唔可以復刻妖錶
橫掂六月出game

前面大把野等佢復刻
但連講左幾個月既Dmc都未出

咁咪6月先復刻

屌 等我重傾家蕩產咁換佢返嚟

你有閪印花換呀?

14萬4 0.4%

召喚 太古城陳仕燊 巴打 係度就應一應

17中1限 想死

76盃比狗打

我都係15中2限，儲左d石，一次清袋

佢有4隻布甸狗

眉狗俾狗屌

想要暗時，抽左廿幾下，中晒伏，暗時又唔中

突然覺得自己7抽3限好好運

6抽5限，收手玩fgo了

想要多隻白狗XD

日任黎

我今次剩抽得1隻動時

1抽1暗時 有咩用？

原來暗時係75000 mp寵

儲左d石就係等抽暗時，放落執行隊，依家又要再儲過等下次抽

我再沒勇氣向你講木時

有動時
廿抽得堆連代幣既資格都無既垃圾

我一兩抽都要計過度過 呢到啲清隨便都十幾廿抽

我友情都唔敢抽

抵啦 成日中大獎比人DEL FD

7x6盃好難轉

都係乖乖地追多pack

唔中咪十幾廿抽囉

加返了

無聊抽埋啲石
41抽

出咗新嘢咩 個個幾百石咁抽

淨係知眉清鋪鋪都all in

9HO FES都就到仲倒咁多落去,呢度D人真係無限錢

得十隻印花

唔可以

點解成日要cut名遮名
唔講仲以為你好出名

Sor lo 牙立

廢事比神眉(TL)知道叫乜名

斷咗冠 唔敢話俾人知

仆街220石抽0彩蛋
又比fd笑

抽唔木kitty呀

以前好似試過有人喺度po完圖 俾人喺fb揾到佢出嚟

抽親女子機次次都爆死 多抽一限 無一例外

貼去facebook

想問下大家kitty 幾多秒轉珠
新手 未有手指章得7秒

是但啦,呢度D大神2秒轉8combo

點跟

有兩隻木魔女
請問普遍係裝咩殺手？

惡魔殺同龍殺？

('-')ﾉ 唔洗問你夠唔夠安全喇
今次個分夠穩

跟加藤鷹學2年再返嚟

唉 今次要斷冠lu

加油啦

仲爭千幾分先到個波打拉 打極都上唔到去

今次打左好多粒石 真係好難 唔慣個板面 轉既幅度大少少都轉散哂d珠 要集天時地利人和

咪係 仲要等天降

而度啲大佬係唔轉珠架

巴打你算好啦有火狗女
我34抽全垃圾

忠哥有層跌到廿幾combo

點解咁好彩

咩叫波打拉..

borderline

原來係咁 多謝你啊9527

今之又無冠
次次都差d

搵心囝

垃圾天降杯
都唔知點解個版面成日唔齊色
我只係想入10%

入左10%就會想追3%

入3%就會想挑戰1%

134 都唔知頂唔頂到10%

zeta隊隊員除左zeta仲可以配咩
點解D人講到咁勁既

133而家7.4%

134 而家6.4%

以前明明下放到5% 8%有冠，呢幾次又收緊返3%固定隊3%咪姐係同無數個心囡鬥姐

之前7週年嘛

以前1%先有冠

請問火狗女 係做隊員定 隊長

又黎妖怪WATCH??

暗時女有咩用

Mp

7x6都可以斷珠係咪有病

想入10% 要幾分

起碼13萬3先穩陣

遊戲台開始變成達哥台

mp除咗買素材都冇再用過

成日用黎買防坐蛋龍

炎柱，1隻火屬高攻寵，3隻鯨魚
繼三招有火既雙色陣，一招大蛇威嚇，一招光天/光印技
跟著輕鬆啦

仲玩緊

日日醉曖轉珠

唔係有片係3招光花火+2水寶g+fsn佐佐木咩

仲有咁多人盲撐佢

邊個送隻HOTTOYS鍋物先MK4比我 邊個就係我DADDY

牙眉好似話開台做第2個達哥

肯送未

未派貨 典送

daddy

竟然想做過街老鼠

牙眉嗜好特別係人都知

寶石姬no. 係咩

成日都見有隊要用佢

2668

單邊6倍
咩年代

廢到

好撚勁 ALLIN‼️

3串u 36倍可以5000幾萬
計返1串都近2000萬

係咪隊長技打漏左野

有個10c覺😑

痴撚線 又出啲濕鳩嘢引分身抽強 希望乞衣抽就中啦

似快刷/ranking用

淨係計單邊6倍已經唔會諗拎嚟做隊長暗隊得隊執行有得玩睇死佢都入唔到隊

遲下有用又話無抽dum春

吹牙

@眉

可以用大將軍面罩笠能住你條黑龍了

如果33暗光+2c都仲有可能玩下

重要生得樣衰

36倍
回龜初蔥牙

10RD無天降 又要抽了

武咗

台未

想睇

U

咁覺醒似有6個L了

唸唸吓有機會係珠皮 咁可以唔駛ALLIN

但佢條片茅轉

木鳩肉上到位未

😔

狗都唔屌

36倍
毀天滅地

曲藝士都49倍啦
佢夠膽死36

佢比人屌到瀨屎

仲要拉44指定色
如果33搭自己10c用覺醒倍補返都可能值得玩下

有冇大花火隊長技嘅倍率表 逐個屬自己揾睇死人

咪鳩up啦

我有

點解你會有成7個負評

請問有兩隻木魔女
要繼咩殺手上去

唔係惡魔就係神架啦

邊有惡殺俾你繼

唔係問食乜killer咩，繼殺手武器做乜

依家D人真係唔睇野

終於打入人狗線

我係狗 汪汪

Lv 9求幫

167 048 598 蕉fd子
add咗留個名

add咗

thx

岩岩Add咗

龍力蓮？

係

add jor

遲條 ADDED

added

TAT added

又DEL左我....

名

add for

鳩白比狗屌

聖誕小白勁d 定 普通版勁d ?

WHY

比牙立del jor......

最強黑龍隊係點組呀？

啱啱轉咗iPhone
用緊iPhone嘅巴打 你地平時點課金

冇暗埃？

add jor
唔好再del ok?

唔ok

98俾狗屌

瞓左add唔到大神

送就送又要人今日打關先有一抽

加咗

大神又放ID出黎

賣左ac 有我id既盡快刪我 thanks

倒貼左幾多

換左層首期返來 一陣睇樓

史前遺物，幾耐無聽過人用暗埃

山本唔開加值友情抽
D友情點數積積埋埋就到期

想換木kitty

除咗little star 全部都係得一隻，
請問建議留邊兩隻好

爭女神/三文魚/雷神？ 唔識揀

好似留雷同爭好啲

原來11點出個鬥技場 以為夜晚出

kitty x 3
twins x 1
火屬換隊長

關野有無吸傷

易打?

屌鳩你

又有乜撚嘢打

無木魔

加了

一抽 5000mp

加返小妹ok?

無
到尾關前都係直去
火奶無無效/傷吸/屬吸/Combo
先制75盾，第2回合無天降

有冇1c隊

良心game,送抽送左隻火白幻比我
難為之前200石通靈王得1鑽

玩過其他game就知pad良心了

中間有隻白虎吸😑

好彩冇用1c隊

我無中白虎

普通白幻 定聖誕白幻勁d?

都係大介寶寶好 醉愛轉珠

普通啦 sb+手指巧撚屈

又呃石

想開神眉(TL)波

即刻入驚抽新野先

打完關野中咗木屬
估下我中咗咩

WFC

我中咗覺醒芙蕾雅
佢真係好靚

想問下舊玩家只記得個id有冇可能擺得返個account?

有無課過金？

有不過係咸豐年前嘅事

鬥技場刷+蛋係咪好似仲抵過 超+蛋洞穴

有就得

0.2% 收工

光咪挺強的嘛！

76盃比狗玩

今次靠佢過lv 9

我拎暗埃夾金閃閃 就咁車過去
上面仲係咁笑人用暗埃...

用黎幫木魔加攻 秒過去

邊度有送抽 見唔到

RyderC加jor

新個關16層
打完信件送一抽

分身招FD子 118673407
得麻倉葉同花梨

加左

著撚晒 臭雞

刷一陣超決戰

鬥臭

同我換

你本身已經係臭g

4歐狗

ed

唔記得咗你個名，你係唔係之前隻代打狗

打交未

屌我都係呢隻😂

係啦係啦 係我啦

不要誤會
真心唔記得 但印象記得有個人好鐘意貼twitch link

上車未

代打仔係魂斷碎心？

咩叫上車

好似有分代打仔同代打狗

啱啱入post 唔太識分

又多一個人左神眉麒麟魔咒

想代打眉狗可以搵我

我出3份錢 可唔可以打夠3鑊

我唔收錢的 打眉純粹係興趣

原來傻鳩來的

負負碌碌145
btw 7*6比狗打

('-')ﾉ嬲咗我

#65587十日後復活

代打狗唔比人屌
Con爆比人屌
咩世界嚟

轉到手殘都係唔夠

咁都想幫con狗洗白

其實你係邊個

CON佬其實咩事
剩係知佢唔知係邊到拆出黎做

我可唔可以同你做朋友

刑天分身

點keep到零冠咁勁

屌

一陣有得睇

幾年冇玩 最近先玩返

Con佬又型又勁 咪9up

架仔成15萬7 dllm

呢世都轉唔到咁快

心仔都好快

【PAD直播】初見活動記念鬥技場、筋肉人合作速報

ADD U唔理我

我唔係刑天
做咩逼害我

名呢
24小時喺post咩

一堆人加又唔知邊個打邊個
鬼知你叫乜名咩

我叫阿俊

add 左 我叫終國共慘黨黨員

我叫GAYUS

新手求好友
352653316
長掛執行/木偵探

加咗 我係隻紫梅

我係隻狼

點解你成日恰我
你有壓力我有壓力 你做咩要挑釁我

有隻259叫神眉都add左

有冇巴打刷金曜

依條友成日收收埋埋中好野
del左佢fd了

痴線an課1pack送400point
即係買5送1

點儲分

巴打仲刷唔刷？上級定超地獄？

定中級

課

搞唔掂日本google play

超地/中級啦 你想哩?

其實條拎係邊

中級先？你開左叫我

9384 2834

0.6% 仲未趺出1%

超地？

我射 你掛宙斯比SB

49091628

冇體啦 唔該巴打 辛苦曬

如果有體再搵我

😑

射了

未講9ho fes有咩抽既

個故三個月冇update

直接派100石俾人抽好過搞咁多垃圾活動

岩石

DMC幾時有阿屌你老母山本

有筋肉料未

有料未

肯派令和石未

有料

邊度

fake?

真

Source plz

做乜然嘢gun meat仲未有料

冇料也是正常

想捉住山本用筋肉人d技

冇料

キン肉マン×パズドラのコラボ実施が決定しました！今回のコラボで新たに登場するキャラクターの画面写真をご紹介します！ #パズドラ

信錯咗你

真係有料

Thx 牙遲😭

唔好意思 我快左幾分鐘

售賣用 killer

料呀

隻灰肉未進單邊16倍

大將軍

破壞平衡

惡魔將軍個面具一個防晒雲同橫條

啲武器垃圾到

八婆

有個減攻

放落唔係打手果隻囉

筋肉人五色盾做乜鳩

要ALLIN了

擋100%重力掛

是但搵隻打潛覺就得啦

留錢印花換艦長好過啦

加埋北斗之半隻西奧可以100%無傷

褲都除埋你比啲咁嘅垃圾我

冇得換 好撚賤

4 1024 4 JM9

應該每串4倍

應該起碼四combo火先16

七星😂

進化前黑肉隊長技可以一用

特登整舊防雲防間條逼人抽
明知過哂氣

on9唔俾人換，pass算

課6星,中就中,無就算

All in 抽呢隻好似好不智？

會
山本哩d仆街黎

又要打coin
Cls😑

想睇遲仔拍片過裡三針

原來筋肉變7星
癡能線，合作5石變7星真大獎常態化了

咁玩法都幾屈機
5石都照收你5token
6星冇得換迫你抽
158不再保證中大獎
一箭3鵰

留返課fgo好過

唔撚洗課了

唔加你價
大介都算係咁‼️

而家睇埋6月個結婚機咩環境
希望節日機冇事

冇三協都廢事打

你就想

蘇聯佬終於有用

有咩用

Skip得

吓以後合作都只係換7星
咁仲洗抽 你老母
逼人課到中

仲以為派100石之後會有好營運

都係等DMC算 佢出得雙防雲橫條
之後一定會再出

呢隻繼火面
雙打咪無敵？

五粒虹章換既又係廢既
垃圾都要曬咁多時間去農
出金章機率仲要愈調愈低
山本

垃圾 狗都唔屌

磨一世？

垃圾筋肉 嬲嬲地一抽魔女kitty

麻倉75減
中間放5隻?

淨位再繼放毒?

減傷同屬減分開計
算啦，用返木魔女，咪搞咁多嘢

麻倉 兩木魔女
兩隻+3武減25% 前後繼毒

計埋潛覺可以放兩隻重力加100％防

原來分開咁算鳩數啦

反而覺醒嗰隻筋肉人冇改野

武其實洗唔洗升lv 同297?

明知垃圾POOL都出個正插件逼人抽

升盡都係加少少三圍
所以慳返啲料去升主寵好過

要用料嚟升寵嘅咩

圖片網址

掛acc 落facebook 可唔可以andriod ios 兩邊走

木果隻5星好勁咁

可以

真仆街

我隊野打人都唔痛...

殺到咪得
要咁痛做乜

點解又冇水火龍女
換唔出去

換嚟做乜？

J

4消筋肉人搭7X6稻姬好似幾好

作用上無隻吸引啵

隻隻咁醜樣

件雲膠紙 裝要扣1000攻

唔值得我用石抽佢一隻單吊

我係紫梅..
可唔可以同你做朋友

又想人棄game

零誠意

又唔派令和100石

啲人話繼落非打手大佬今時今日勁既打手超覺好多時都有雲同膠紙，再唔係咪睇缺咩繼番水艦長/恐山呢兩件萬用武囉，根本唔係必要抽番黎

好彩以前抽落

OK

機noah終於有得刷

原來隻惡魔將軍痴撚咗線

等緊星期一抽多隻

仆街 分身得一隻

山本又戀童又搞基
筋肉人成撚日放隻mvp入去

急不及待好想抽蛋了

惡魔將軍把武勁到cls

有幾勁

山本M黎
成日幻想自己係d假人 比筋肉人摔

到時要用到唔好嗌救命就得

咪尾

山本中意玩幻齒

thanks

雙極3 18層水時 係味必封6回合 ？ 次次都比佢一野打死

消廢珠

水印同水時都唔識分？

Sor

巴打想問吓 Hello kitty就完
重糾結緊得1隻木魔女 應該換唔換木魔女kitty
其他3位隊員可以揀 木大叔, 木主, 醫女/奧丁龍 or 超轉生愛貓(但冇神威遮繼防綁比佢)
武器方面 麻蒼葉有一隻 如果換我諗住即刻轉佢做武裝, 冇士郎刀
上網睇片又好勁 但個個都有2隻木魔女做膽
求意見 換唔換好 得好少印花 換完就傾家蕩產

打咁多字 你好想換 換啦唔好諗
印花幾時都有 miss今次木kitty 可能要等幾年
同埋你隊員咁少選擇 到時kitty做隊員都唔差

因為我係無課玩家 印花數量有限 每一個印花都好珍貴 換寵之前都要諗過度過
本身啲印花諗住留比dmc 點知又係咁拖 又比筋肉人打尖
同埋山本係咁推木隊隊長 好驚換完之後 玩唔夠一陣 又出別一隻木隊隊長代替咗木kitty

其實D人個心已經諗好左
依到D人叫你換
一陣你咪又話都係唔換啦

換啦
木魔女遲早抽中

屌抽左4隻火白狗都唔見時女

必換協力貫靠佢
同唔可以同寵又係要

一隻木魔都無都照換左

根本唔玩木都要換
唯一一隻有雙貫七C

暗魔女同saber：

呢種心態咁你一世都唔使玩
同埋好肉酸

kitty 超覺完勝

saber咪又係9同/7c超覺
kitty係贏木隊齊隊員之嘛
同埋明明講緊『有雙9同+7c』，無啦啦又拉去講超覺

哥瑪

暗魔女先係一樣囉

saber要計超覺

如果咁諗都係等rider換rx啦
有愛或者自己覺得啱用咪換
第日出勁野先算
成年人為自己喜愛既野課少少金都唔過份姐
下下咁計住玩黎有咩意思

ok u win

超覺wfc

繼埋麻蒼武 kitty冇撚得輸

多謝巴打意見 睇完之後就即刻換咗

呢隊黑龍打雙極三 連續遇到幾關吸傷好鬼麻煩⋯⋯⋯

巴打們有無咩見議

極3黑起上黎4吸傷
協力各帶2吸傷

但係咪都要毒耐 防廢夠5個先隱？

極三防毒就ok

黑龍極3

個人認為唔好轉麻倉葉做武器，因為你得一隻
有d關我用kitty／麻倉葉交替做隊長

我用依隊
換唔換kitty 好？
同有咩地方要改進？

多隻木魔女

Rx換木kitty

踢走隻rx
一係用葉一係用kitty

好鐘意用RX 喎
麻倉優想轉武裝